[賭J] 林奠今日話撒回既話

我切柒煲湯派街坊呀
屌你老母！五大訴求，缺一不可！
香港警察，知法犯法

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再傾撤回啦好嗎?